[預約拘捕]襲擊內地童，預約拘捕藥房貓

觀塘安達邨一名內地婦日前帶同5歲兒子到藥房購物，事隔數小時折返，聲稱其子被藥房貓「波子」抓傷。雖然沒有證據證明其傷口是由波子造成，但藥房為息事寧人，除為其處理傷口外，更願意承擔其到醫院打針的醫藥費。但婦人卻揚言：「唔會就咁算！」隨即報警及向漁護署投訴，最終早已打針的波子被漁護署「預約拘捕」，藥房被要求於今日（9日）交出波子進行7日隔離檢查。約10名街坊得知波子即將被「拘留」，昨日（8日）前往藥房聲援波子，貓主人亦表明不會交出愛貓。

事發於本月6日早上，一名內地婦帶同兒子到觀塘安達邨商場一間藥房購物，但中午卻重返藥房，聲稱其子被「店長貓」波子抓傷耳背，造成約5毫米長的皮外傷。內地婦向藥房職員追究，表示驚「抓傷」會令小孩染狂犬病：「唔係小事，我得呢粒仔...小朋友見到貓梗係會摸一摸。」

仆街支那蝗，咪累親隻貓貓

婦人的同行本港親戚更指責藥房放寵物在店內有錯：「做生意唔可以放啲牲畜喺度。」藥房店員洪先生深明家長護子心切，不但願意幫助處理傷口，甚至應家長要求，承擔到醫院打針的費用。但內地婦人之後仍報警，並改口風指其子是被「咬傷」，而非與藥房職員交涉時稱的抓傷。

一日後，婦人再帶同漁護署職員到場大吵大鬧，更以粗口咒罵藥房職員，最終漁護署職員要求店方今日交出波子進行7日檢查。洪先生對東網記者表示，翻睇藥房的閉路電視，沒有發現波子有攻擊該名小孩，再者波子亦有定期打針，不明白該名婦人為何要令無辜的波子坐動物監：「要波子一個去坐監會令佢受驚，好擔心佢返唔到嚟！」洪表示，以後不會再讓波子到藥房，避免再生事端，並表明今日不會交出波子。

約10名街坊得知波子被「預約拘捕」，昨日帶同經常跟波子玩耍的子女，前往藥房聲援波子。有家長更質疑該內地婦人「搞大件事」的動機，不相信波子會無故襲擊孩子。街坊杜小姐亦指：「我日日都同波子玩，依家隻貓咁樣唔見咗，令人好擔心！」立法會議員鄺俊宇接獲街坊求助介入事件，指會去信漁護署，要求重申捉走貓隻理據。

你唔睇住自已個仔 仲係到怪人！

香港非牟利獸醫服務協會執行主席麥志豪指，法例賦予漁護署有暫時托管動物的權利，若主人堅持不交出貓隻，或會因而被檢控，並有機會被轉介警方跟進。麥續指，狂犬病普遍靠體液感染，一般皮外抓傷不會感染狂犬病，加上香港防疫得宜，感染狂犬病的機會較其他地方低，着家長毋需過份擔心。

警方發言人表示，本月6日11時53分接獲一名35歲姓羅女子，報稱有動物咬人，指其5歲兒子在藥房內被貓咬傷，5歲童頭部有刮痕，即時送聯合醫院治理。漁護署發言人指已知悉及跟進事件，一般情況下，該署會將涉事動物帶往動物管理中心觀察7天，如確定動物沒有狂犬病等問題，將會發還動物予主人。

肯定支那仔玩鳩隻貓先啦
貓會唔會無啦啦攻擊人呀

又係呢d垃圾大陸婆

貓怕人多過人怕貓

最憎貓

安達邨商場

東九制高點

咩叫預約拘捕

先生你好
今日我地黎拉你
準備好行李未

反支

屌佢老母死支那種想屈錢都咪撚搞隻貓啦
你估呢到大陸咩 on99 狂犬病？
你個支那仔本身已經係狗啦

屌你老母，鬼叫你手多走摸隻貓

仆街，係捉都捉隻蝗蟲先啦，周身菌

屌你老母
鬼叫你老豆生花柳

要點玩隻貓先可以抓/咬傷耳背

拎個頭埋去

店主抵死

向蝗讓步=逼自己入死路

同個仔出街，唔用手拖實個仔都搵條繩拖住啦…出事又周街吠

咪係
一蚊都唔賠反而無事

警察黎問兩句算

唔睇實佢，出意外咪惡人先告狀
咪先反告佢疏忽照顧兒童都得

「小朋友見到貓梗係會摸一摸」柒頭

應該一開波就惡過條蝗
幫佢個仔洗傷口=認低威，仲唔比人食住上咩

呢樣真，賤種蝗都係欺善怕惡

支那人不嬲都欺善怕惡
香港人咁撚大愛卜女連隻貓都保唔住

唔交就會被拉？
咁我而家有合理懷疑相信個支那仔畜意攻擊貓仔喎
唔係點會抓你先

比著我係店主睇左cam照唔到既話報警話條支那婆搞事

屌你老母
死支那畜

人道毀滅啦

條八婆有位就食
步步集迫

班大陸蝗點解可以低賤到咁
就算全世界都知佢地係狗都完全唔介意

佢地兩母子唔係本身就係狂犬?

正確做法 理撚得啲垃圾大陸婆
再唔係對住佢大叫 你厚多士呀！

人道毀滅個呀媽啦

貓鍾意玩蟲類係天性黎架喎

既然CCTV證明到隻貓冇咬人
憑咩要帶走隻貓

咪係自己冇錯又要低頭

屌佢
憑一面之詞就可以捉走人地隻貓？
漁護
支那人

大劣婆

支那狗

支那細路特別殘忍 又多手

垃圾支那狗 死返支那啦

有冇cctv

呢單野漁護署要問責，咁既情況都可以捉隻貓？
個細路搞人隻貓先被爪喎，邊個唔岩？

而家好似話係個蝗婆話隻貓有瘋狗症

情況就好似之前入動物園開車門一樣

死左就屈人

漁護署捉貓就吹雞叫人圍住間鋪，捉貓丫拿

lm

蝗 自己搞隻猫先仲告鳩人
返中國啦

想摸就摸
做慣雞真係寧舍不同

佢老母就牲畜啊 死返支那啦大陸雞

Po去天下貓貓個gp
等班師奶憎多d支那人

垃圾支那人 on99

死支那狗，咪撚黎香港搞搞震！

人肉搜尋條八婆同佢個仆街仔
開撚晒名

仆街支那狗
連小動物都要屈
隻貓真係好無辜

最好你條賤畜仔死撚左佢
自己多手怪得咩人

吔蕉啦 死蝗蟲

隻喵都勇武過熱狗

其實好簡單，放佢返屋企
之後話喵喵走甩左
支那婦，食屎啦你

帶走隻貓先,政府部門好撚仆街分分鐘唔想做整瓜隻貓close file

支那無一個係無辜

又來幫支那狗轉移視線？

呢層令人擔心
屋邨貓無地位

隔離埋個蝗童啦 日日食埋啲有毒食品 點知佢有咩病

wtf，屙屎唔出賴地硬？？？
法庭快d判決，叫個阿媽比幾十萬堂費啦

仆街蝗蟲成家都係累人累物

支那細路

咁都做得出直程痴撚線

一個五歲仔被貓抓傷會唔喊？
邊有可能隔左幾個鐘先發現

可能支那老母識九陰白骨爪

有無起底 迫到佢個仔自殺啦

CCTV都影唔到隻貓抓人佢憑咩一口咬定係比貓抓 仲要抓耳背 個仔抱起隻貓黎玩？ on撚9，你個仔係咪比鬼咬咋屌你老母

咁又唔好

報漁農話有蝗傷人啦

戇鳩

驚隻蝗子有狂犬症應該隔離隻蝗子做檢查 唔係隔離隻貓囉 而且有CCTV呢個鐵證 之後扮曬野心靈受創再向支那蝗婦民事索償都仲得 等佢屈得咁開心

安達邨 支那新移民仲多過香港人
又跳廣場舞又講普通話

唔好意思 警察
你今日冇做booking
我唔能夠比你拘捕
請你同我秘書講咗先

屌佢老母 你個仔自己摸隻貓怪人抓你？
咁撚有好奇心唔見你去動物園摸下獅子老虎

垃圾支那狗 好心帶定條狗繩綁實個仔先出街啦

不懂蟈情
唔可以幫佢做任何一樣野
幫佢 = 認自己做錯
見做大陸狗同情心係唔可以用的

支那人咁撚厚臉皮點會起底就自殺
最多喺鏡頭前扮喊，順手申請埋綜援公屋

支那賤畜

分清昆蟲同動物邊個地位高D先啦

推到個蝗仆街啦 漁農咁就捉貓走？

不過店主認左頭

唔靠輿論，隻貓好大機會乃野

點玩先玩到比鋪頭貓整到，仲要整到後耳背

基本
一係個老母殺個仔

咁點解唔拉埋件支那畜，咁我哋都可以懷疑佢會有瘋狗症，唔該隔離佢七日先啦。

屌你老母支那畜真係無一個係無辜。

蝗蟲怕貓好正常

點解咁撚多支那童

告個大陸婆疏忽照顧兒童得唔得
用呢條罪嚇個支那婦去消案

有冇法律巴打俾下意見

片面之詞無證無據都可以捉走隻貓？
對動物係咪就無疑點利益歸於被告？

between個香港親戚係咪戇尻/都係蝗, 香港大把舖頭都有貓啦, 驚你又入嚟幫襯, 你就真係畜牲喇

屌你老母死支那種 貓都屈
戅撚柒鳩

服務狗話支那古好好架喎
點會咁賤呀

咪係
畜牲就畜牲
牲咩畜
支那人扮香港人

好人好姐安安份份唔搞事，隻貓點會抓佢

幾個鍾之後先講，都唔知係咪自己整到屈人

我估個煌婦係屈錢唔成想玩死隻猫。

貓狗鬥一番

鋪頭貓好少搞人
隻貓搞你一定係你瘋狂搔擾佢先

不人道毀滅佢個仔啦

要報警話隻蝗傷人先

係，鋪頭貓通常好乖
一係就怕人

從來都唔可以對蝗讓步，唔通你讓步佢會息事寧人唔搞隻貓？而家咪一樣搞隻貓！
你唔讓步佢最多call漁農，同而家結果一樣！
博奕上嚟講，一步不讓先係對付蝗嘅best choice!
繼我話，即使係自己錯，都對蝗一步不讓，因為蝗唔係人，唔值得公平、人道、仁慈對待

屌你老母咁撚賤格

乜撚嘢叫見到貓梗係會摸

睇佢衰樣都係想屈錢嫁啦
睇番cctv囉,如果講大話告番佢轉頭

有冇人知係邊條臭西

我好撚想打鳩佢 鬧鳩佢老母臭西

隻貓仔依家點

好撚癲

自己手多比貓爪有咩問題

個支那婦有問題

有冇證據係隻貓做？
你話係就係？

睇閉路無佢咬你食咩
漁農署又係on9支那蝗鳩up兩句就信到十足

所以藥房老闆 ON9 ，做乜要幫佢消毒，仲俾打針錢

呢啲賤種同撞車黨有乜分別

成日睇fb貓grp都見到d人post呢隻貓
咁多人無事 係你個仔有事 好心就檢討下自己個仔做左d咩啦 仲想累隻貓 正仆街

將隻小蝗人道毀滅

估唔到藥房啲人咁好人 一開始企硬啲
個女人都唔會可以食住上
個女人見你咁順灘 就再仆街啲

又係垃圾支那婆

支那特質 食住上

痴撚線
下等既支那狗

屌佢老母 冇常識又唔識教仔
仲要冇品到屈鳩人地隻貓去坐監
支那人真係垃圾人種黎

放D 大陸蝗蟲黎香港周圍搞事

個仔無問題？

所以真係唔好抱息事寧人嘅態度對待大陸人，佢地只會欺善怕惡，有咩咪一早報警，要玩一定玩大佢

仆街蝗婦，一隻貓都唔放過
咁巴閉唔好帶個仔出街啦

似想屈賠償

藥房咪又係做蝗生意，咪未富先驕包容下啦

公道講，屋村藥房做街坊生意多

成件事好似一個香港現狀縮影咁

蝗

10間藥房9間做蝗蟲生意，你叫佢屌柒個大陸婆
隻貓無俾人即場湯左去息事寧人已經偷笑，rip

公道講，新屋村既街坊咪就係蝗囉

乜撚野

個店主真係自己奶屎上身，你幫蝗蟲佢地唔會感激你，只會得寸進尺，蝗蟲就係咁撚殘嘅人種

yes

"咬傷" "耳背" 係咩玩法?
唔通個細路伸隻耳仔埋去?
佢用耳仔摸隻貓?
冇人睇到重點咩?
班人同佢癲係咪痴線架?

息事寧人害左隻貓

屌你老味政府真係戇撚鳩鳩嘅 啲蝻亞啡皮狗周圍殺人強姦放火搶劫唔搞 走去捉隻貓 屌你老味咁Q低B 都唔知班友個腦係咪裝屎

果度啲南亞有刀

而家咩情況??

等漁農驗貓

佢交左隻貓出去？？

應該係啦

秀茂坪多左安達村之後 成個區既質素直迫屯天區

本身都係無人講既悲情城市
而家直程地獄

毀滅條死支那！

肯肯定係支那童百厭喇, 正仆街搞隻貓

已知內情
大家屌柒蝗婦人

求爆料

🈚️🈶

支那人正仆街
一個二個嚟香港都不懷好意

more

死支那人，屌你老母

希望個婦人死全家 死剩佢一個

咁撚on9嘅人都有 咩叫小朋友見到貓就會摸下

人地無啦啦摸你個仔又得唔撚得呀

發覺D留言係屌鳩支那婦女嘅都有一兩個負皮

但垃圾五毛又唔敢出聲駁

正常唔搞隻貓
隻貓點會搞你啊
戇尻支那種

正確做法應該係
唔可以放支那牲畜入黎買野

大陸屄又搞事

俾我揀
我寧願要隻本土貓都唔撚想見到d大陸蝗
利申: 寶達開荒牛

支那狗同五毛死全家

藥房都on9，
直接抱走收埋隻貓，話佢走撚左咪得

屌你老母 死返大陸啦

係咪傻架佢地
做咩交隻貓出去

叫條支那婆帶走佢隻畜牲走啦
咪惹到隻貓有病添呀！

咪就係囉
話隻貓唔知去左邊咪得囉
交出去做乜撚野呀

做支那人生意下場就係咁

最憎d 貓狗 好心睇住佢地 最驚比佢地咬 or 抓傷

支那人無個好人

支那蝗 抓佢都嫌整污糟隻貓抓

貓貓唔交得,一交就會死

比貓仔政府 一定返唔到出黎 一定會人導毀滅喇

屌你老母，應該係拉鳩個支那蝗蟲仔搞鳩隻貓囉！

又係支蛆

有無大愛撚叫拎隻貓驗下好少事？

呢個真，以前我都聽朋友講過，交出黎多數俾佢地搞死

有人話已經交左

屌 而家安達好多大陸人

支那賤種畜牲都不如

RIP,下世投胎唔好喺香港做貓

所以解釋到點解支那d 人遇到事即刻扮睇唔到
呢d 垃圾你幫親佢只會被屈返轉頭

全香港都好多啦
遲d 安泰仲多

正

好心d畜牲冇性就咪撚放出街

話緊你地班死垃圾大陸蝗呀
累撚死隻貓你小心現眼報呀死大陸仔

屌你老母安達安泰9成人都係大陸蝗，老同，痴線佬，問題家庭
垃圾地方

屌呀 如果死左真係要搞大佢

仆街

要同支那宣戰

政府一聽到支話就跪喺度

驗瘋狗症好似要驗腦組織
拎腦組織就要

貓貓

搵發叔？

無一個大陸人係無辜 屌你老母

店主on9 同撞完車講對唔住有咩分別

食身中毒，molamola

大朋友見到女大波就緊係會揸一揸

阿伯落去搵發叔搞

呀伯RIP

點解唔學黃子華講：我都唔識佢既

屌你老母想搲湯藥，係咪貓爪傷去驗咪知囉

藥房自己on9姐
咁撚怕事
話隻貓走左咪得囉

呀伯自己落去搵發叔搞啦
政府無能

畜生你又摸

正苦有冇咁勤力, 俾人轟就做野啊

我屌佢老母臭閪啊，正一人渣垃圾，完全冇同理心，自私自利自我中心，最撚僧就係呢啲人，呢啲人真係仆街黎架喎

一開始就應該唔好理佢 洗鬼幫佢消毒比埋錢佢打針咩
一知你好人就會食住上
如果一開始唔理佢睇下佢會唔會咁得閒搞大佢

岩岩食飯有個大陸人話係人既問題（個母親），係啊，問題係你全大陸既人都有問題

一開始屌走佢就無事啦

香港官僚辦事作風就係咁白痴冇腦
永遠收到投訴就去做嘢， 從來唔去求證事實真偽

拎隻貓去人道毀滅啦

支那仔

平時都唔會咁快手 擺明中國人嘈先快

自己冇睇住個仔
個仔一傷就屈人

對付大陸人，你對佢好，佢只會食住上

只能大大聲屌走佢地

隻貓有靈性知佢係蝗

約10名街坊得知波子被「預約拘捕」，昨日帶同經常跟波子玩耍的子女，前往藥房聲援波子。

唔好侮辱狗狗，呢d最多係害蟲一隻，死蝗仔

活摘器官

唔只個心用玻璃做 個身體都咁易碎

直頭係啦，記唔記得之前好多單支那人搞大件事call晒傳媒喺鏡頭面前r賠償呀

你咁講成個香港各行各業都有做蝗蟲生意
係咪全部都係共犯唔抵幫

一早惡撚過佢
佢一早死狗咁

之前講過一排香港啲住宅天台安裝電訊商基站，話有輻射，撚有下文咩，射到你生腦癌都唔會理啦

蝗蟲滲透率已經好高，一啲平時只有香港人去的地方都已經好多蝗，根本已經冇得咁去分

最緊要係漁農procedure 好易被濫用

可唔可以預約拘捕返隻支那狗？

恕我無知，貓抓傷人會有狂犬病既咩

個留言屌得好啱
細路見到貓狗就緊係會摸下
我見到你老母好撚淫又真係可以除褲屌你老母咩

隻支那雞應該OK

我話支那雞有禽流感
咪要封左成條屋村佢:?

會，其實比貓整親感染嘅機會率多過狗好多
但正常打晒針既貓唔會有事，如果唔係，養貓嘅人一早死晒

愈多呢種 支港民間矛盾愈好 認真

政治野 港豬懶理
依d小事反而可以勾起佢地反支那情緒

痴撚線

其實如果有人再報多次案
隻貓即刻人道毀滅

講就講隔離7日 漁農既野

7日無水無野食

唔病都谷到病

攪到咁大件事？
你以為漁農署夠膽郁手？

打條命針。
唔打針的貓都唔會有事！

利申，日日比貓抓。

條命針係？

咬撚死個大陸仔就啱架啦阻住地球轉

😱

貓貓是無辜的

應該捉走佢個仔啵

雖然冇養寵物
但好想追呢單野

d 大陸細路真係特別冇家教的

推

其實預約咪好 唔係即捉

成日撚街貓都未試過比佢地咬同抓

反而係貓怕人

有冇最新情況？

垃圾蝗蟲
貓都老屈

屌你養開貓係街摸貓都會先用手離遠試探先啦，on99伸手攪唔俾主子食撚左你算執到

食屎狗大陸蝗

大陸婆無個好人
好彩貓貓最後無事

要響屋企坐七日貓監

波子

咁似寶達果隻既

對住支那人洗撚息事寧人咩、班蝗你一退讓佢地就會打蛇隨棍上成機屈錢㗎啦

係全世界最多貓撚嘅地方搞貓,真係未死過

唔係話睇左cctv 話隻貓無掂過個支那蟲？

好靚
點解藥房要交佢出去

有我隻手果張可能up 錯

ON9 即係你個仔岩哂?隻貓應份比你摸?
你個仔摸9人地隻貓人地都未吊9你
人地已經包埋你個仔醫藥費
你仲要搞9人地隻貓 真係好噁心

之前陪fd返寶達
個fd隔住透明閘同隻貓玩得好開心
好擔心隻貓自己一個

都唔是可能喇

點解唔係捉果兩隻有瘋狗症果兩母子去人道穢滅?

因為佢地唔是人

而且的確係寶達藥房隻貓無錯

ON9 自己多手搞隻貓
而家走黎怪返隻貓轉頭
啲支那人點解可以咁克人憎！

叫得支那人
邊有得解

果隻叫money
聽聞管理署唔俾
所以多數時間唔放出來
到收工落閘先放
所以好寂寞，d 街坊就隔個閘同佢玩
甚至俾d 長條型貓零食佢食

我夠驚支那人咬我 可唔可以拉哂支那人

死撚開啦 想搵食就即翻支那啦

唉
點解唔比鋪頭貓自由行動

管理處好無情

動物係感覺到咩人對佢好
自問同過好多浪浪 舖貓接觸
都未試過俾貓抓
呢個蝗蟲仔肯定想搞9波子 波子先會反擊

支那婦已躝返大陸逃之夭夭

唔應該比d牲畜去幫襯藥房

好彩唔使交出去 如果唔係死梗

係死撚梗

好在漁農處都有返啲人性

冇事喇？

唔怪得我早上去藥房買野唔見有貓
隻貓係李x園定保x?

百份百對面

賤種始終都係賤種，純養左嘅動物都可以激嬲

以前寶達街市雜貨店有隻黑白色貓

屌你老母死支那西
藥房老闆應該帶波子返屋企抖幾日先返去
比漁護捉一捉無病都變有病

好似係呢隻
太多貓相
裝修貓都唔見埋

係呀, 好在我有影過佢

有無人爆到條賤種係咪果條村d人黎

對支那賤畜，唔撚洗同佢地客氣，大大力屌走佢就得
自己隻小蝗蟲搞隻貓在先，重話咩見到貓梗係摸，到底有幾無恥先講得出

依班撚樣真係人類既失敗品

咪又係起大陸死落嚟啲賤種新移民 隨時香港個身分都可能呃落嚟

支拿畜生陷家產

得呢粒仔就唔好帶佢出街啦不如...係屋企一定安全

痴撚線新聞已經黎到香港

垃圾支那

大陸細路煩過狗
大陸女人蠢過豬

你唔搞人隻貓
人地點會抓你

十成十個支那細路大力拍落隻貓到啦

明晒

蝗佬小器到向隻喵尋仇

支那狗就上新公居
我地香港人排到狗咁屋頂都冇個

睇到好撚嬲
屌佢 放過隻貓啦

成班大種乞兒

應該反告小童令藥房貓做成抑鬱做唔到生意， 賠償心靈創傷

一掂到動保人士都唔會有好下場

你可以唔撚幫襯

做生意唔可以放啲牲畜喺度
你出街唔好帶條畜牲出街實際d

畜生唔應該黎香港

仲有隻貓b架 但果隻無咁受歡迎
唔知仲會唔會租

都痴撚線，大把貓店長啦。人類不嬲都可以同佢和平共處嘅，係你班牲畜無性嘅，先搞唔掂啫

以為走水貨做乜走到大西北咁遠

原來親戚帶路

屌支那婦 5mm傷痕 仲要係耳背 自己R痕R損左都唔出奇啦 咪撚累左隻貓貓添呀

拉貓？我屌你老母呀

隻貓反開你個耳背再抓你呀？

5mm

有cctv片了
隻貓勁乖

對支那人仁慈，就係對香港人殘忍!

告左疏忽照顧兒童先啦

仆街支那小蝗蟲

支持鄺囝

係呀 5mm 咁「嚴重」 我諗佢個寶貝仔跌一跌親 佢應該要賴地硬

班蝗蟲幾撚得閒，為隻貓搞咁多野!

蝗蟲真係天生仆街

今日最新現場消息指，直至今日下午4時，漁護署仍未到場捉走波子，但房屋署職員曾到藥房提醒店主，不能夠在商場店舖內養貓，要藥房將波子永久遷走。波子亦因捲入拘留風波，而未有到藥房。主人洪先生指，因波子早已習慣藥房生活環境，與街坊接觸，突然困在家中，加上連日擾攘，感到不適，連日不肯吃喝，更曾嘔吐。疑因此患上抑鬱病倒，令主人更為擔心，整日在家陪伴未有上班，稍後會帶波子睇獸醫。

約10名街坊得知波子被「預約拘捕」，昨日帶同經常跟波子玩耍的子女，前往藥房聲援波子：「我日日都同波子玩，依家隻貓咁樣唔見咗，令人好擔心！」立法會議員鄺俊宇接獲街坊求助介入事件，指會去信漁護署，要求重申捉走貓隻理據。

現場消息指，該名婦人已經返回內地，東網記者未能聯絡她以了解事件詳情。香港非牟利獸醫服務協會執行主席麥志豪指，法例賦予漁護署有暫時托管動物的權利，若主人堅持不交出貓隻，或會因而被檢控，並有機會被轉介警方跟進。據知該名婦人已經返回內地，東網記者未能聯絡她以了解事件詳

5mm真係長到嚇死人啊😂😂😂😂😂

隻貓無做錯到

講得啱呀，做生意真係唔可以放啲牲畜喺度………
支那狗快啲死撚左佢啦！

蓄生比貓襲擊好正常, 但有片證明咗隻貓冇襲擊,喺咪蓄生不如??

好明顯係150佪啲垃圾黎

屌你老母貓都搞
祝佢個仔第日仆街死

呢條潑婦死返大陸啦
唔好累人累貓

支那賤畜返北方啦

屌你老母搞鳩完人唔洗孭鑊

隻貓心諗：戇鳩架？

支那賤畜反人類反和平反自然又一力證

借誇大自己受害強詞奪理利用群眾想夾硬令香港人屈服

我屌你老母令香港人咁憎恨佢地究竟有咩好處

同行個啊叔正宗死廢佬 係咁唆擺隻蝗報警

支那狗幾時死

隻臭閪支那婦擺明想掠返筆啦

支那婦人無非都係想藉住個仔俾隻貓抓傷(屈隻貓抓傷)嚟屈錢啫，你件臭閪支那雞嘩撚恨錢，我就燒多 d 俾你，等你響下面慢慢駛

仲有希望佢隻蝗蟲仔感染到瘋狗症，無得醫發狗瘟而死

推到上報

條死廢老歪理多多
懶撚係有道理
廣東話都未講得正

香港藥房一向多養貓架wor
唔適應就返大陸啦
主人都搞

屌真係愈睇愈嬲
店員提議消毒傷口先
廢老話唔好搽住先
提議打針再畀返錢佢
兩條垃圾又拒絕
話要報警先

咁係為小朋友著想咩？
受左傷唔係處理傷口先
係要報左警先？報完咪又係要消毒傷口
點解唔消毒左先？
講到尾兩件賤畜都係想報左警有紀錄
第時有咩頭暈身慶可以R錢姐
真係好大陸式嘅處理手法

擺明想屈錢啦！

屌 藥房佬平時唔係好串架咩
咁撚好態度既

冚家鏟死支那蝗，隻貓人地既你掂乜撚野，死野仔，先撩者賤，抓死無怨。

呢啲垃圾要貼街貼 貼到個個都知佢個撚樣

招

將個小支支人道毀滅啦唔好搞隻貓

其實報左啦好似

因報 個個都唔打格仔
係得兩個支那狗打格仔

但路知點解最快有片係因報😢😢😢

條老坑肯定又係大陸落黎，臨老入花叢都咪撚累人啦，屌你老母
講撚極都唔行，又呢又路，想點都未撚知，衷心希望條老坑聽日唔識醒

劏撚左佢比大家食貓肉

自己唔睇好個仔
戇尻尻

Off topic
前排抱街貓後果

仆街支那蝗!

呢啲要即洗傷口喎

支那蝗

你要打破傷風針呢

BTW幾時變左狂犬病
明明係叫瘋狗症

支那婆咪叫狂犬

廣東都係叫瘋狗

又唔洗咁驚，以前餵流浪貓成手貓抓痕都冇事

希望大家都學到野
以後有咩事一定要惡過d支那賤畜
佢地係唔會同你息事寧人

巴打都係小心為上好

觀塘安達邨一名內地婦日前帶同5歲兒子到藥房購物，事隔數小時折返

屌你老母咩
要人幫你免費湊仔已經夠戇鳩
仲要畀你告返轉頭
咁撚緊張個寶貝仔就放入銀行夾萬啦
包保安全呀

隔左幾個鐘

去轉台灣返返黎都重得呀

其實真係唔知有咩條例俾政府捉貓

究竟大陸人幾時先死撚曬

即時用水沖左
之後冇理傷口
而家埋左口

香港人真係比班支那狗恰到上頭頂

屌俾正評個班係咪支那人黎

見到貓一定摸？生出嚟俾你摸架？縮開你隻爛臭手啦！

支那閪死返上去啦，咁同你俾人搞，你反抗，但你俾人拉有咩分別

緊係拿拿聲去警署報失隻貓
隻貓有手有腳係間鋪自由活動走失左有咩出奇？
無理由交隻貓出去比人虐待
出得預約拘捕其實都比左唔少時間做野

咁我就放心啦,隻貓仲有防衛意識唔會亂俾人抱

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

其實鋪頭貓店長係香港特色

我覺得好大機係個靚仔粗粗魯盧整痛隻貓先會玩拖,或者根本隻貓無抓個佢,係個女人老屈
養開貓都知
家貓唔會無端白事抓人
呢隻仲要係鋪頭貓
佢見個既人仲多過個靚仔啦
我唔信隻貓會主動攻擊

香港無嫁啦

其實睇cctv見隻貓唔太理人
點會主動攻擊人

仆街支那婆
好彩隻貓無事

可能有抑鬱

如果係驚有狂犬病 點解係帶個仔返藥房 唔係去醫院

因為醫院要收錢
藥房佢收人錢

唔好話貓
要人突然重新適應過一個環境都唔易
何況貓有自己平時葡開既位
突然冇左會好唔慣

死仆街大陸婆搞到隻貓咁

而家隻貓出返鋪未

如果隻貓係狗
身為貓撚既連登仔又會點諗呢

利申 狗撚

轉移視線手法

狗習慣多人既地方唔會亂咬人
利申 貓狗撚

都廢撚事比,你唔知咩事就收皮啦好嗎?

叫PRC綁好啲支那人咪比佢地四圍走啦

屌，連登仔係咪咁撚天真呀
由頭到尾只係條支那婦話個仔俾藥房隻貓咬
但無cctv影到，又無其他人見到
事實上佢個仔會唔會係俾其他貓整親？
支那人為左屈錢有乜做唔出

可能係個支那老母打完仔順手屈錢

縱壞晒，好多喺條街度打老母阿婆

貓兒不安才抓人

對於有「貓店長」波子被指傷人，正待「預約拘捕」一事，高先生認為，為保護貓兒及自身安全，最好在牠休息的位置，放上「禁止觸碰」等字眼紙牌作為警告，並不時留意貓兒情況。

他又提醒愛貓之人，先向店主說一聲才觸碰貓兒。「貓仔好有性格，好似佢唔鐘意人掂佢邊個位。」他強調，其實貓是不會主動攻擊人。「佢唔鐘意你，最多會走開唔睬你之嘛！一定係做咗啲嘢，令佢不安先會抓你。」

報應 個仔大個咪打撚死呢個畜牲老母

自細學老屈

呢啲垃圾支那人幾時死

條CCTV有無backup?

出晒片

咪就係死咗link開唔到囉

facebook page
大家一齊撐波子!
有D咩事一齊行動

好

支援貓店長

有無人有cctv片

真係唔想憎大陸人都唔撚得

咁多虐待流浪貓狗事件都未處理 呢件垃圾野就咁緊張

有冇起底？

起條毛咩
除非阿伯有留資料

尋晚仲睇到，唔知咩事

屌痴撚線為左條支那綜援賤種連片都刪埋?

垃圾東張西望完全冇提過係支那人

有冇人住個頭起到個香港親戚底

有冇街坊幫手起底

新聞話個投訴人keep住投訴施壓

蔡說，漁護署連日來有聯絡過他，得悉投訴人一直有向當局施壓，他指會配合當局工作，但目前「波子」仍是「病人」，希望牠先獲得合適治療。被問及會否擔心「波子」被帶走，蔡說不敢想象，只想波子盡快康復：「我自己未能睡到太多，也有很多朋友致電打氣，我很感動，多謝關心。」

屌 隻貓都唔放過 無人性

其實隻貓根本無做錯

佢有咩咁不滿，5毫米傷口，仲要錄唔到貓有爪佢

就係搏藥房認低威陪多啲

但不論藥房賠幾多

隻貓都照樣要俾人拉

呢啲人根本唔會諗後果

劉明待起底，組團去關心傷勢